[文宣] 第三條戰線！對中國人文宣！

如果將呢張圖喺遊客區傳閱

樓主弱智

比佢地睇啦就用簡體字

點解？

唔識改圖

強國既領土係強國人既？

少左地關佢乜事？

自私自利既強國人只會理搵夠錢移民

你弱智

唔係囉，佢地成日話要攞返釣魚台嘛
而家可以俾佢地知道中共點樣賣國

大家一齊做show咋弱智

你信呀？

咁撚天真智力又低

信呀 因為中共都成日話要維護國家統一，領土完整，呢啲嘢已經入晒中國人血

有冇tg group 一齊整下文宣

反洗腦中國人 先係共狗春袋